重開 有無cash is king 手足

又係我地話事既時候

利申 乜柒倉都清晒

你500萬身家想點玩都得啦

好少錢

跑車都買唔起